最近大家好攰好頹

最近社會每日都有唔同嘅情況發生
大家可能會好無力，好無助
又可能好嬲，甚至會有想傷害自己嘅念頭
大家可以搵我地傾下偈，我地今晚服務會延長到早上六點
tg:esmileyhk
一個都不能少

幾錢

真情無限

Ok

推

多謝社工

加油!

大家都一齊加油

你地都要小心 唔好企咁前

互相守望
一齊加油

睇live見到升天南 個人即刻開心哂

本身係唔太開心嘅?

辛苦了

巴打咁夜嘅

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

如果大家有需要仲想搵社工傾下偈
可以搵24小時支援服務
Open Up

如果想搵返我地
都可以係我地TG留左言先
有當值同事就會回返你架啦
tg:emsileyhk

辛苦晒

剛起床喔

對香港已經冇晒希望

所以更加唔會傷害自己
唔想比共產黨詭計得逞